覺得388港交所聽日最少升10蚊！

悶左幾日，停左幾日
宜家炒完大藍籌業績，加埋成交有增加

會跌到你唔信

希望你唔係已經入咗貨

升少少比我走得啦

個個都返A股上市唔嚟香港，佢無運行，留名等佢陰啲陰啲咁跌

呢隻垃圾成個牛市跑輸哂

已放

agger

放曬 恆指係咁升佢就日日創新低 屌

上面咁灰, 大手買入先

Ching加油

玩正股冇咩所謂

巴打幾蚊入左

263先入一注， 5手

玩正股好耐喇
輸時間值 明明牛市自己個隻擺兩年都唔郁